覺唔覺得白可樂屌打原裝可樂

一樣味但係又無糖（可能用代糖），紅色點解仲未淘汰

飲可樂姐係成包糖倒入口

點睇都淘汰黑色怪味先

我頭一兩次飲都覺得一樣
但當我飲到十罐以上就愈分別
紅可樂係取代唔到的

白色咁撚難飲，弱智先飲白色
識飲一定飲紅色

弱智先會飲白色

但係我身邊d人好極端 一係好似我好撚鍾意飲白色 一係好撚憎白色浸味

一係唔飲 要飲就一定紅coke

經智先飲紅色
白色飲完變弱智

無糖又點會取代到有糖你係咪傻嫁

係 根本係超級鑽石能量水嚟

仲可以減慢糖分攝取減慢脂肪吸收咁多好處堅唔堅

利申：每日一權

一樣味？ 樓主係咪好大年紀味覺退化

可樂唔飲紅色不如唔好飲

你每日一罐有無覺得瘦左?

btw 巴打隻手指好靚

點都差少少
但有時可能飲密左 就會飲下白色頂住先

長期飲代糖後果仲嚴重呀

飲可樂都知唔健康架啦
點解要呃自己

你地係咪入左好多箱賣唔出
屎都走黎吹奏

飮唔出有分別嘅人真係應該去驗下自己條脷

黑色可樂根本就係邪教

有白色之後真係唔會飲黑色, 除非冇得揀

完全屌打，成年無飲過原裝可樂。

飲慣咗黑色

分明2隻味

味覺有問題喎ching